聽日三罷集會可唔可以現場討論下未來有咩行動可以做

口號要嗌，要話俾世界知我地做緊咩
亦要具體而唔係純粹打氣同渲洩仇恨
E.g. 嗌少啲香港人加油、黑警可恥
嗌多啲五大訴求、黑警濫權、警黑勾結
但唔想再成日都係齋嗌口號喇！

之前幾次活動都有巴絲打開過會傾未來行動
聽日集會可唔可以都傾下？

因為我見旺角去集會
好多人都齋坐玩電話冇野做
唔想聽日大家罷工出嚟齋坐

覺得可行嘅推下
唔可行嘅由佢，唔該晒大家

最後提醒大家聽日早啲起身塞鐵，唔好消費

自推，各位聽日見

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

o唔ok?

85暫時係我地嘅小里程碑
85之後點大家都未有共識
亦想聽多啲同路人嘅聲音（同埋散播連登聲音）
唔好受困於連登

黑人問號

咩玩電話? 係現場上緊連登討論呀....

我見隔離真係玩緊電話打機
我覺得都可以同現場市民討論下
或者做下未來任何活動呼籲
Eg教佢地airdrop、叫佢地多啲貼連儂牆貼tvb不會告訴你的事甚至最新嘅連儂tv、叫佢地落街屌狗咁
因為可能佢地都唔上連登 係個好機會同佢地接觸

自己推下

冇人理